屈毛黨遍地開花, 開始攻打其他台同唔關事po =.=

［多圖］heidi呢個跌膊look好淫！！！

好團結
香港下星期可以獨立